CLC新歌Devil 風格同Super Junior嘅Devil又幾似……

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

Suju首devil好聽啲

Clc =抄九

隻史力加真係好撚柒

即係邊個

打開個MV Teaser, 見到最撚柒嗰個就係史力加

樓主弱智fact checked

都幾好聽